其實毒撚得一個更開心

話緊你呀
去到中秋節仲自己毒J一個上連登
好彩我有男朋友陪我
一陣仲可以同佢一齊床上互射

睇你個名post

就明點解你改呢個名

我係on9仔